有冇人好想一下唔記得晒啲野？

咁就唔洗咁多野煩

有

兩下得唔得？

有咩情況可以失憶

點解要分兩次

係啦 由頭黎過

真一直訓醫院 努力記起自己係邊個 咁就一世

撞車

好想撞
但唔包一定失憶

反正點都係你身邊嘅人辛苦
直接死左佢好過